唔想玩觀星筆可以玩大聲公!

大聲公個效果好好，周圍嘅人都識唱

如果個個一齊播會點

唔好意思，借少少位

撤回反而係我地嘅武器同機會

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

大聲公屌打。一齊和平唱歌

左觀星筆右大聲公都得

香港警察毅進仔 人又廢又要威

唔好玩觀星筆，太易比狗知你位置

好難同步，會疊聲
但可以試下

大聲播歌又算唔算藏有攻擊性武器?

音波炮

但係要解決依家popo見人就拉既問題，大聲公收唔起，好容易成為目標

借位宣傳
依家twitter上面勁多人比777呃左，係到恭喜我地抗爭勝利，國際線就黎比777打殘啦！！快d上twitter打國際線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
(淨係識thanks for your support都可以入黎幫手retweet架,大量高汁tweet任你re)
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

入去幫手推一推post keep住係熱門，等多d人知道依家問題幾嚴重
[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

去咗大陸軍火部淘寶睇d大聲公最多錄2分鐘

真係唔識 大聲公整唔整呢首

8 號一齊唱好d

大聲公播呢d好似會拆聲